迖同志真係好噁心，想利用班小學雞幫佢做打手

想送個少少禮物引班小學雞幫佢賣命係fb、YouTube 幫佢做紅衛兵

仲要指桑罵槐咁話唔要d唔健康既觀眾（講事實既歡眾）

總之宜家阻佢賺錢就冇情講冇面比，冇得做兄弟

宜d咁既偽君子唔理都罷，個班盲撐撚屌唔醒啦，由佢地啦

希治閣，伍公子係咪撐达

接得多蝗job
做法都變成蝗了

迖蝗朝

想做同志咪出聲

笑死人，如果sony都唔要佢

唔知佢會點屌我地呢

祝迖sir財源滾滾

希治閣真心撐
伍公子假膠

是但啦

始終有班盲粉佢先生存到

期待動物節